神打學術交流同分享自己學習經歷同成果

首先我相信好多人都覺得神打係不切實際
係搵9人笨7 呃錢 同埋又講勁多野 動作又多多
跟本成個系統都唔係咁或者學既野唔同啦

自己就學咗一個星期有多就有掌握到大致上既捉野系統主要係針對捉妖邪
講返個背景先 我爸學咗十幾年
一直都有灌輸概念比我同哥 由細到大不停比野搞
比野搞係會好頭痛 好唔自在又會訓唔著
正常普通人都會有既感應係 頭痛 起雞皮 冇啦啦好急屎 係想瀨屎個種
最主要既係要「禪定」 類似係打坐冥想 但唔係

「禪定」係要超高集中 類似要打緊機既高集中力生死攸關 無我狀態咁
進入咗狀態就要「請僮」即係請師公

不停要提醒自己係載具 做任何野都係要靠師公

唉 其實好多野講唔晒 講一講捉野係點
捉野係請咗師公 跟住進入「禪定」求佢幫你收隻野
之後運氣感應隻野 一下捉上手 跟住再問隻野收唔收
最後一野打散佢 完
不過好多時都係一大群野 所以要求捉最大隻野
捉完仲有野就要求 最大既最大 係一場戰爭 朝早到夜晚都要返手睇下仲有冇野搞

有咩想問可以問下 想搵下同道中人
最後求真係有學過既師傅唔好放野黎搞
一開始咗鬥法就要三日三夜咁制
純粹分享下同唔想咁多人比人呃錢

由細到大比野搞係咩意思?你同阿哥比野搞?
你多數會請咩上身?
利申:唔識神打，不過連登見到有人其他識請師公上身驅鬼

成日都頭痛唔舒服
我搵唔返個啲post
西天 主要都係三個 三天 佛祖 仲有個唔記得咗名
記得手印

你講嗰啲比野搞嘅情況咁似焦慮反應

比鬼上咗身三十年，估唔到我依家係做驅鬼

For your reference

想問下你屋企有冇壇拜緊邊個神

同埋打坐係咪算係修練

Push

有壇 西天佛法
打坐都算修練 但請咗僮 求佢同你運氣 差好遠

幾正咁

唔太明如果屋企自己
打坐有咩注意
我聽過人講自己屋企打坐
好容易有啲雜念走出嚟一唔小心就走火入魔即係會點

我自己有睇開怪談新舊都有睇
我對呢啲玄學風水神打都幾有興趣

其實點先有機會接觸呢我又唔識人係咪真係好似你哋咁講要有緣分

唔好話做呢行
就算識多個師傅可以傾下偈問下嘢都好

我聽過有啲幾勁嘅師傅都唔算老但係可以乜嘢法器都唔帶喺身就去驅鬼

係咪佢本身修為好勁

定係因為佢有緣份再加埋佢嘅努力所以好犀利
啫係天生個底子好

我諗真係要心無雜念 純打坐 唔追求任何野
啲邪野會想利用你載具嚟做佢想達成既野
就算個好心清 冇啦啦會有邪惡
依層我唔可以完全解答你問題
因為我係有目標同有埋護法咁去打坐

我諗要好誠心？或者完全了解到當中玄機就易啲接觸 btw緣份係好重要
好少師傅教人教到最深入 不停叫你念咒同請僮

個人認為法器唔重要 最重要係同師公連接同100%溝通到
佢會自動導航去驅

同埋啲師傅係咪修練到一個程度佢就隨時可以見到嗰啲嘢
唔使話開天眼關天眼

但係成日見到會唔會好困擾

有啲人係會直接睇到 但禪定入面可以有雷達感應到

巴打呢類算唔算茅山 / 六壬神功?
唔係學呢d
但想學禪定, 係屋企可以點做

有趣，留名學野

類似
要超高集中力 乜都唔諗咁制